[
    {
        "randomId": 678
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Akabeba mu buki",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Akabwana mu gatabire",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyoko ntannya aracuncumura",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Ibijumaba",
            "option_3": "Rugo",
            "option_4": "Igicuma bacuncumura",
            "correct_answer": "Igicuma bacuncumura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze kugasozi nti \"bana banjye hubika\"",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Amahindu mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Akababi kumuvumu",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    }
]